最快下星期啲蝗會湧港！！！

粵港兩地居民互認「健康碼」的通關措施7月1日前落實！消息指，政府日內公布恢復粵港居民往來的新安排，包括「健康碼」料周內出台，本港衞生署會設網上平台，供市民下載檢測結果、領取「健康碼」；同時，為配合過境人流增加，入境處最快下周一(29日)起重啟落馬洲至皇崗口岸的過關服務。
據了解，粵港「健康碼」安排已經完成，雙方周內便會公布消息，香港方面的安排與早前公布的方法相若，最少有10間本港私家醫院及檢測機構會為市民進行新冠病毒核酸檢測，檢驗者在衞生署的網上平台下載檢測結果後，便可獲「健康碼」，憑港版「健康碼」進入廣東省可免強制檢疫14天。

消息指，計劃推出初期，暫只限廣東省使用，本港與澳門之間的「健康碼」互認未被列入第一階段。不過，港府會繼續與澳門及內地對口單位磋商，望擴大「健康碼」互認適用區域。

本港自二月陸續封關，現時隨着跨境學童復課、商務往來豁免等，加上「健康碼」出台，預料往來粵港兩地的人流會大增，入境處及海關將逐步恢復邊境檢查站的服務。消息指，最快下星期一落馬洲來往皇崗口岸的通關服務會重啟，方便持商務簽證、跨境學童、指定工作人士及持健康碼者往返內地。

想要台灣健康碼去旅行

大爆發準備好未？

又燈,連登仔愈登香港愈安全,不如收下聲好無...

等支那解佐體先好咁諗

現在咁既勢

支那想收番台灣都幾難

好快就一街蝗語

本身都已經一街蝗語啦，好多都有身份證

贊成吖快啲爆第二波

快d開啦屌你老母，等緊第二波

一早秘密湧緊

一日唔脫支, 香港一日都唔會有呢樣野

國安法加送大禮 仲唔感謝黨

d文字真係好有共匪味
邊間傳媒出d咁嘅文章

大陸拎健康碼只需400人仔

你話多唔多人拎

屌你老味大陸仲要話陽性但無症狀既唔當患者

美好時光匆匆過

瑞午節係香港最後安寧假日

端牛節

又話唔嚟香港咁冇骨氣架

咩時勢都唔會收到囉

香港千幾兩千

班仆街落嚟買嘢都慳得番四百啦。

好彩韓國輸任內開佐咁多空頭支票

如果無人發覺 佢真係今年520上任做總統

香港好似話每個禮拜得2-3千個名額
但係竟然需要開2返個關口
即係大軍肯定會壓境啦

政治正確到呢

上水即將淪陷

見到拖gip既蝗好快d調頭走

好消息啦

大家ready好再黎獲勁未

Taiwan is NOT China!

，

D 雞有健康碼
叫都叫得安心啲

屌

終於有七日G

sources!

其實廣東真係唔多人確診嘅 跨境學童都無晒事啦 唔洗咁多幻想

無喇無喇中共強化型武漢肺炎滅港喇

你信

大陸拎健康碼好平
香港拎健康碼好貴
隱性收香港人貴d陸路離境稅

again.

做保險 係無乜廣東人claim錢 武漢佔左九成

國家安全防唔防埋肺炎㗎？

相信政府
大陸開頭話冇確診你信咗未

香港就呃唔到人嘅 北區有咩事乜都通晒天啦

無事都無香港人想佢地黎

仆街啦
香港就快爆發第二次

仲有尖沙嘴銅鑼灣旺角

前日先係連登見到有連登仔話口罩都唔洗帶

其實有冇人覺得有冇蝗香港都一樣係咁撚多人⋯⋯

Btw有乜理由開廣東省先都唔開澳門人哋澳門兩三個月無新確診on99

依個真

有SC?

佢地覺得大陸南方勁大鑊 係人都中招事實係大陸家陣唔戴口罩都冇事

200蚊屌Chole質素

係咪一掃就起哂你所有資料又要手機實名認證？

戌班友同條袁國勇一鳩樣 講到2047都未有300萬人中招

十蚊個QR code，假一賠十！

信政府 無人死

收番
入侵

其實係咪要再發動唱紅打黑遊行叫班大陸人好好愛國唔好做賣國賊？

Source？

佢哋仲係覺得啲數係做假

收你老母番咩
本身都唔撚係佢嘅咩叫做收番？
侵略就侵略啦

冚港產

請問有冇來源？？
幾時㗎？…… 謝謝

留意你咁耐，你真係做免費五毛？

落黎做雞

數唔係假又五毛 乜黃絲就係要真心覺得大陸疫情好嚴重？

開比澳門都話呀 人地真係無哂事

但7.1遊行唔批

可能俾埋強國商務客嚟

廣東係低
但如果長江出事, 班人落廣東又點計?

東鐵又開番北上2個站
一車車病毒送落黎

起下底喇, 波台狗嚟

沃門好慘, 俾人無視

你班人講到其他人唔識走落廣東咁

要戶口係廣東應該

呢個真

台灣唔玩監控

蕭生 今次真係贏灑

疫前移民台灣

廣東話就黎變小數民族

國安法過咗就唔同講法

話邊度邊度有武漢肺炎=做謠生事，破壞國家穩定。拉得

喪屍到

沃門係咪上次得罪左777

買定多啲口罩準備大爆發

有千五個新發地緊密接觸者落左廣東
點睇

仆街上面仲要準備水浸
到時一定好撚多人

眾所鳩知個檢測一次係唔準, 仲有潛伏期/ 病毒量唔夠呢d問題, 驗一次就代表健康真係自己呃自己

驚既係北京大爆發
佢封城前走左好多人
你自己諗

睇下班小粉紅話以後唔黎香港係米真先，屈臣氏最好收埋d口罩，等佢地黎到都買唔到

5毛去台灣做乜呀
你以為無人知你係5毛咩

單程證個班已經一早低調入港

喺時候驅蝗了

仆街啦

係國安法通過前，確診數字會上升，國安法通過後，零確診

駁唔到就波台狗，收皮啦

100左右就有啦，唔嗮咁貴

屌，等撚咗好耐啦，再唔通關真係以為香港獨立咗

連登恐懼撚真係好煩

日日都話大爆發xyz又話要攬炒
成班人自相矛盾到爆

望住巴士七仔街啲招紙路牌真係好撚驚有朝一日全部變簡體字

講到台灣本身係支那咁明明就係入侵

Source？無報紙寫過喎

Now都出埋

希望連燈 燈力夠

係瑞牛節

收工去買多幾盒誠哥口罩先

係，有次食飯我見到三個著住校服 ge 人講蝗語，先發覺原來學校已經有蟲卵，用黎批鬥班香港 Miss 阿 Sir

驅蝗行動正式開始

好掛住之前條街好鬆動嘅日子

武漢殯儀館骨灰盒數量暴露死亡人數, 與官方數字差了幾個數量級

睇啦，醒目仔

武漢過千萬人口 死多幾倍都只係數字 講真我完全唔覺得對香港 甚至廣東疫情有影響

係熱狗先岩，信國師，唔怕

有無睇內文㗎，係廿倍呀

澳門近年多左好多殘體招牌
真係唔想香港變成咁
之前去皇都個真體字鋪
好似返左當年香港咁

相信如果長江流域浸晒, 加上天氣熱
疫情會更嚴重, 同埋隨時會爆發其他瘟疫
到時蝗軍落晒廣東, 而家仲開關, 只會有排受

其實假期唔鬆動
塞車仲勁左

已封鎖會員 - 哇屌

蝗軍殺到

死夠十萬疫情都唔算嚴重啦

清蝗行動

又想借香港向全世界播毒
叫外國小心